【時事短評】 點先至算做係大話？ 我要維護警隊聲譽，佢哋冇講大話! 志雲頻道

#旺角12歲少女 #831拉跌孕婦 #誠信

【時事短評】
點先至算做係大話？
我要維護警隊聲譽，佢哋冇講大話!
志雲頻道
2020年9月28日）

志雲頻道 stephenchannel
105K subscribers

點先至算做係大話？
我要維護警隊聲譽，佢哋冇講大話!'

#旺角12歲少女 #831拉跌孕婦 #誠信
---------------------------------------------------------------------------------------------------
訂閱 志雲頻道 Stephenchannel ▶
SAVE

《看中國》香港頻道
193K subscribers